[附圖] 黨鐵默認831單野

用黨鐵app撳落去主畫面懸浮嗰粒掣，輸入「831」字眼，搜尋結果會離奇地彈出「太子站」

話說樓主尋晚“攝”入去個閘度搭黨鐵 (新型三角闊閘機條罅其實幾大，表示跳都慳返，大家可以試下呢個新放法，夠瘦就得㗎喇)，開CTR個app想check下有冇封沙田大圍站，見到個對話功能粒掣就順便撳入去睇下，睇下打831會出啲咩，之後果然出太子站

咁算點先？

係咪默認？？？

推

呢d就係所謂既ai learning
831 已經喺佢既knowledge base

推你老母 咪左住d正經po同行動po啦 無鳩聊

佢自己識上網搵keyword而已
唔洗諗咁多

不推文

拉